醫學撚入 額頭有撻野煩左我好耐 有圖慎入

好似係扁平疣撚
都有成3年
之前冇咁大撻
好似有一次係出邊d水喉
唔乾淨野番黎
知唔知點捐
有

2

割左佢

睇醫生

試過土炮方法剪
流好多血
又生番

咁都唔睇醫生？
自己無可能搞得掂

抱皮膚科醫生搞

醫療卡包唔包

好似識你

睇你醫竹一

sor..睇你醫生點寫 你話佢知有保險 盡做佢就識架啦

可以忍三年都唔睇醫生
不如唔好理墶野

唔想洗太多錢既 去公立醫院囉屌
割最多都係幾百蚊

相認

有頭髮遮住
不過成日摸到又好覺眼

我生過類似係手指公
買左隻疣X消, 剪爆佢流晒血毛用果枝野冷凍的
用左幾次好番

之前用過 不過冇剪佢
我仲有半支
一陣拎把新刀一鳩剪落去
再急凍先

咁撚大舊野，3年都唔去睇醫生，好撚野

做手術啦屌

之前冇咁大

有冇膿？定係似肉粒？

冇

巴打 病向淺中醫呀 睇醫生搞掂佢啦